話後生妹幾正嘅唔該收皮 因為你根本唔識食

其實女人就好似一隻雞蛋咁
烚蛋就係後生妹
摸落去係幾滑
但係食落就淡已無味

所以一個男人應該食嘅
係滷水蛋
或者你睇落去個蛋殼係裂嘅 又皺皮咁
但係當你剝開隻蛋
d黑水嘅滷水汁滲哂入隻蛋到
你就會不停咁啜隻蛋
將每一滴滷水汁啜哂出黎
就好似甘露一樣滋潤你嘅喉嚨
然後咬落去 你先發現
滷水蛋真係有味好多

所以呢排成日見到呢個後生妹話幾白滑我真係笑而不語
因為你根本唔識食女人

閱

想做潮文冇咁易

老返d就可入口

樓主睇黎係陳振聰 D FD黎啵

邊條後生八婆偷偷留低負皮

孖辮 貴婦 人妻

滷滷下變埋做鐵蛋

鴨蛋要幫手慢慢捽返d老泥出嚟

老女人性經驗充足 教埋你點屌 咁先激起獸性

唔甘心輸比姐姐

你漏左未亡人呀

老女人大大話話5 60年經驗
Chok出嘅精比我地飲過嘅水多

點睇後生得嚟又經驗豐富？

非洲d女先正

葉劉.jpg

係呀 老女人個閪都好似滷水汁咁黑添

利群樓大撚把

睇下隔離po條女話搵仔唔好搵連登仔就知
臭撚到狗也不屌

哇屌60路

好想中出d阿嬋

正喎 你婆婆濕濕笠笠

果然未食過後生女

你食過阿婆未先

思想錯誤
如果你講梗後生女 vs 中女

中女固然有中女味道
但時間不能逆轉, 中女不能回到當年, 有後生女味道

後生女有後生女味道, 但呢一刻她沒有中女味道
但將來她始終會成為中年, 呢個係時間的必然發展(當然無lala死左另計)

結論
後生女=後生女味道+中女味道(將來會出現)
中女=中女味道

等後生妹慢慢熟先食 咁先啱
啫係後生唔食 出咗味先大大力屌落去

樓主
葉劉林鄭果d適合你

可惜類比錯誤
因為老女人啲汁係臭架

後生女係嫩蛋既話
老女人就係過期臭蛋啊傻西

點睇冇經驗既老女人？

來簡約地愛多八十年

又起機

正解
老女人唔會出滷水
而係出臭綠黑水

Disagger

3x既人妻熟女貴婦先正
屌呢啲淫婦好有征服感

其實童顏中女先係皇道

我都覺小妹妹太鍾意玩，就算一齊左心都未定，大部分識既都係咁。正評樓主

好彩無圖

識食